［純學術討論］如果真係輸左

當然唔希望有啲咁既事
手足要加油阿
光復香港，時代革命

我諗唔會 香港人適應力好強

其實今次好難「輸」
雨傘革命, 有幾個佔領區, 佔領區被清場=輸

但今次, 就是每個星期再出來示威, 然後夜晚自動番屋企, 下星期繼續
即係警察 清左場都無用, 下個星期繼續出來